如果巴菲特90年代香港出世，會唔會淪為財經台假膠？

日日出下牛熊 post 無所事事炒散

貼中方向幾多次都冇用 係連登貼唔中一次已經會淪落成過街老鼠

會變做佢

或者佢

如果面神30年代美國出世會唔會變左畢菲特?

會變Jesse Livermore

會識游水

勁人來㗎

可惜最後自殺身亡呢

面仔EQ 咁高

仲有比亞迪
笑撚死
識人跟佢月供比亞迪

榴槤作手回憶錄

其實電動車ok嘅
始終環境趨勢
但係個人覺得收成期太長
可能要15-20年主流先會變電動車

利申9up

變撚左第二個媽咪麵

再或者佢都唔定

佢老豆有錢，應該留左幾個太古城俾佢收租

會變左畢彼特